有無巴打聽日會戴住豬咀出街？

連室內都有人放毒氣

搭緊車比popo放毒氣點算？

日日返工都經過葵芳射TG個個閘口
返工都要上gear

仲返工？

我有哮喘，聽日搭MTR仲要吸毒氣
返工，不了

好不安，仲有popo扮示威者打人

地鐵站好臭